老闆跳樓自殺 老闆娘整理遺物發現性愛短片

一名事業有成的陳姓老闆，去年9月突然從公司頂樓一躍而下，結束自己的生命，陳妻在整理丈夫遺物時，想到丈夫生前曾有公司員工拿了一張辦公室的監視畫面光碟給她，並請她務必要看，等到她忙完喪事拿出來一看，才驚覺是老公與公司打工的吳姓女大生的性愛影片，發現丈夫生前背叛了她，氣得對吳女提出告訴。吳女到案坦承與老闆發生性關係，還說自己把初夜都給了他，檢察官認定吳女與陳男發生4次性關係，依妨害家庭罪將她起訴。

去年9月某日夜晚，年近50歲的陳男不知何故，突然從公司頂樓跳樓自殺，沒有留下任何遺書，陳妻悲傷不已，強忍著淚水幫丈夫辦完後事，陪他走完人生的最後一哩路。

辦完丈夫後事後，陳妻想起在丈夫跳樓身亡前1個月，有名公司男員工拿著整理好的內部監視畫面光碟交給她，告訴她這個光碟裡的影像有老闆，但同框還有一個仍就讀大學的吳姓女員工，這名男員工還暗示，光碟內有2人親密的行為，要老闆娘注意、一定要看。

當時陳妻拿到後猶豫半天，一直不願面對，更不相信與她相知相惜的丈夫會做出對不起她的事，因此遲遲沒有勇氣將光碟播放出來，直到一個月後丈夫突然離開她，她才決定鼓起勇氣一看究竟，心想或許丈夫自殺的原因就藏在裡面。

陳妻將光碟放進電腦的光碟機後，發現裡面有3個影像檔，時間分別是今年2月1個，3月2個檔案，拍攝地點全都是在辦公室，有1段畫面是丈夫與吳姓女大生一起進到丈夫個人辦公室，1個多小時後丈夫全身赤裸走出辦公室，另外1段則是2人互相擁抱的親暱畫面，最後1段則是2人用衛生紙在擦拭下體。

才失去丈夫的陳妻，看到影片後崩潰痛哭，回想起丈夫生前的種種，才想到丈夫曾經表示吳女工作認真，要買一台BMW轎車給她，此時陳妻才恍然大悟，追問男員工所知道的細節，男員工加碼爆料，曾親眼目睹老闆在辦公室與吳女嘿咻，陳妻因此氣得控告吳女涉嫌妨害家庭。

沒想到吳女到案後坦承一切，她表示，當時她進入公司後，見到老闆認真經營這家公司，認為公司前景可期，就與母親一起投資陳男的公司，沒想到2人相處久了日久生情，雖然相差20多歲，但她卻無法自拔，不僅愛上老闆，連初夜都給了他。檢察官調查後，認定2人發生了4次性關係，依妨害家庭罪將吳女起訴。（呂志明／台北報導）

無人關心佢自殺原因

片呢???

男員工一邊含淚
一邊打丁
一邊錄片

告完會點判？

所

做咁多野其實係想食老闆娘

年老色衰

睇完發癲，証明佢自殺死得岩，睇完乜事都冇就真係枉死啦

啲女人好撚古或

都係香港好通姦搞三搞四都冇野

睇住老闆食左佢心愛既女人
唯有報復
呢單野之後就可以得到老闆娘嘅信任
接管公司然後就同個吳性女搶咗間公司返嚟
然後..個老闆真係自己跳樓？

而家未亡人，應該就得

嘩，已經可以開套戲
再唔係拍套劇情咸片都夠內容